其實果三條mk生出黎係香港人算好

一位在泰國監獄的受刑人跟我講，有位駐泰代表處組長到監獄探視時，稱台籍受刑人是人渣。泰國監獄裡也有管理員跟我透露，受刑人分三級。歐美是第一等，日本、新加坡、韓國、香港、中國是第二等，台灣跟柬埔寨、寮國、緬甸屬第三等。

source:

台灣人仲慘

台灣人不嬲都低等